當聖誕快樂依句野都唔敢send俾人既時候

你就明白雙方既距離愈黎愈大

流水很清楚

如果真的太好

誰又會似我演的更好

反正都係不讀不回
不了

今日其實係太陽神節
同耶穌無關

係度講
聖誕快樂呀 我個心好痛呀

最冷一天